CSL終於完約 3月完想賠錢走

用左2年幾 日日同我Load空氣 又收得差

如果Cut約係咪賠剩下月費就得

諗緊跟住轉3定smartone好之前用開smartone